今日出黎既人同我聽住！！！！

記住照顧身邊既銀髮族啊
因為佢地同我地都係用生命行出黎架！！

差你一個！！！！！！！